支那乘客：因封關要花錢租酒店 沒必要和不方便

因應新型肺炎疫情蔓延及減低人流，香港午夜起將關閉6個口岸，包括紅磡站及西九高鐵站口岸。

入夜後，紅磡站繼續有直通車抵港。

有乘客說因為政府措施提早結束假期回港，說為了自己及家人安全，縮短假期都沒有所謂，又表示過關時關員比平時問得詳細很多，例如去過哪裏、有否到過武漢、有否與武漢人接觸等，亦需填寫健康申報表。

亦有抵港的廣州乘客說，過幾日會由香港乘飛機到日本旅遊，因應措施要提前來港。她說一家要額外花費約二千多元人民幣在港訂酒店暫住，感到浪費了金錢和時間，認為香港不是病發地，無必要封閉部分口岸，又說就算武漢人真的想來港亦有其他辦法，現時做法令大家都不方便。

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

花幾千就講咁多野

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

我以前淘寶你有無方便過我
利申：del咗app

封關 俾大陸人出 唔俾入咪得

不便咪唔好黎囉屌你老母

過幾日會由香港乘飛機到日本旅遊

污染日本

就算武漢人真的想來港亦有其他辦法
靜啦

就係唔想你咁方便